# продукт СантехУмник

## оглавление

* [диплом](./диплом.md)
* [юнит-экономика pnl таблица](./сантехУмник.юнит-экономика.pnl.xlsx)
* [статьи](./блог.md)

## TODO

 * из [оглавления](./диплом_оглавление.md) не хватает
    * результатов интервью
    * переформулировать риски в SWOT
    * ABCDX
    * переформулировать гипотезы в HARDI
    * дополнить воронки данными по привлечению и удержанию

## Что это

 * мой учебный проект
 * результаты исследований

## Что с этим делать

 * почитать
 * подумать
 * применить на практике
 * обратиться ко мне за консультацией о продукте или ремонте
 * помочь мне разработать и внедрить крутой продукт для людей

